有無人係上海？

求飯腳，仲有今日星期六

睇錯有冇人喺海上
以為係行船/遊輪post

唔單只一個人食飯。。。。係全間餐廳只得我一個客 毒撚無朋友

自推

開胃先